有無人都會同我一樣？

聽某一首歌嘅時候就會諗翻人生某一個階段，然後就會好懷緬嗰個階段

聽‘‘不知不覺已大個’’就諗翻起中學畢業嗰振；聽‘‘煩擾中起舞’’就諗翻起啱啱升上HD嗰振：聽‘‘Lifehouse’’啲歌就諗翻起同啲frd周圍去玩嘅時間

依加聽緊呢首就係之前同ex分手日日瞓唔着聽嘅一首

會
例如某首歌係夏天聽嘅時候有好深刻回憶
之後就會覺得個首歌只係適合係夏天聽

會 因為果段時間就係係咁聽果首歌

夏天係聽邊首

四季？

會呀
以前HD瘋狂聽同一首歌 而家聽返就會諗返起讀HD嘅日子
每隻歌都有代表人生每一個階段嘅回憶

會...

好似 七里香 咁，一聽到，就會回憶返開學個樣...
不能說的秘密，就會回憶返畢業個樣...

同聽嘅時間有關，已經將記憶同歌曲建立咗一啲自己都唔覺嘅關係。

係 每首歌都係自己獨有嘅回憶錄

我都係呀
依加勁掛住HD或者中學果段時間，諗起有時真係幾鼻酸

好認同最尾果句

Between，巴打自爆左年紀

係一段回憶既載體

唔知點解聽翻都好sad

好似古人啲繩結咁

呢首反而係冬天聽

因為佢個feel好唔熱鬧？

因為係凍嘅天氣第一次聽